[民間記者會]要贏民意，除咗做到政府做唔到嘅野，仲要做到大眾覺得我地做唔到嘅野。

近日有機會接觸到嚟自唔同背景嘅老師。
老師呢群人大多係深黃和理非，亦都代表咗好多中年黃絲嘅意見，極具參考價值。

總括而言，佢地話 以前次次遊行都有出，但係以後未必會再出。因為次次行完都衝，出嚟行好似會令勇武手足覺得好似得到支持而繼續做落去，好似害咗d年輕人咁。

先唔好鬧佢地割席先，記唔記得梁天琦講過d咩，佢話要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

而我地再留喺自己嘅同溫層裏面係好危險嘅一件事，就只會好似狗咁樣，成班圍威喂屌示威者，但係根本就冇外人支持。而冇和理非嘅支持，勇武同前線會好快俾人收皮。

部分和理非割席係現實。我地要贏，就唔好指責佢地，而係要令佢地重新支持我地。 政府最為人詬病，就係唔聽民意，全港四分一人上街佢都唔聽。而年輕人俾人嘅刻板印象，亦都係一腔熱血向前衝，唔理後果唔聽長輩嘅意見。正正係因為咁，我地更加要話俾人聽，我地係會聽民意，並會反思同埋作出回應。

有見及此，我想成立一個收集民間意見嘅網上平台，任何人都可以講佢地嘅睇法，之後將問題意見歸納，再喺民間記者會上定期回應。

利申：內心勇武，行動碌撚，最盡只係做到前線。5/8同所有沙田前線手足一齊返新城市見證和理非對住我地拍手掌嘅感動，同埋一齊塞大埔公路。

認同嘅請正皮，唔認同嘅請負皮。我想睇吓大家覺得點再決定做唔做

有無方法參考返幾年前民間公投, 將幾個訴求比人入"票站"投票?

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

巴打可唔可以講多d

自推！！！！！！想知可唔可行同埋仲有咩方法

推

push